[陳奕迅fans公投] 與我常在 同 與你常在 邊首好聽啲？

常與你一起
除非你是我

唔使諗 與我常在

雖然無咩值得比較，但梗係與我常在啦

曲風不一都比唔到啦

啲字有聲
乘搭最早的班機唔夠秋